香港不為人知的種姓制度

富豪
私樓
居屋
公屋
籠屋/劏房

圍村佬

富豪
私樓
居屋
公屋
籠屋/劏房
露宿
肥絲大隻

自成一角都得啦

係人都知啦不為人知

外籍
富豪
私樓
居屋
公屋
籠屋/劏房